

#Description
Изменения от 2.1

Job  build  теперь сохраняет артефакты.


Job Deploy:

1. Создает новый пайплайн по АПИ.   Мануал говорит что для передачи переменных лучше использовать схему с Триггер.
Пришлось создать Триггер - токен   в настройках пайплайна и использовать такой путь
https://gitlab.com/api/v4/projects/$PROJECT_ID/trigger/pipeline   и с ним передаю 5 переменных для Докер Композа. 
2. Потом чтобы запустить мануальную джобу внутри пайплайна, курлом получаю ID этого пайплайна и пишу в PIP_ID
3. Зная PIP_ID  получаю JOB_ID. 
4. Курлом запускаю джобу в  репозитории  https://gitlab.com/fstepgv/less2.4



